Задача
------------
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя. Программа выводит в виде таблицы все предметы и количество студентов, получивших оценки по этим предметам.